繼續推薦心水,暫時推左兩日100%勝率

原文：

永久免費

之前成績：

柏雷素爾 0 W
賀芬咸-0.5/-1 W
士砵亭[-0.5/-1] W
特林素（特羅素）主勝
維拿迪馬愛華頓 主勝

心水呢

出左啦

維拿迪馬愛華頓 主勝

薩斯索羅 主勝

-2c

錯post

垃圾

西雅圖海灣者-1.5/-2

都會炒埋啦 1.5/2 咁深仲要1.74低水

賣料未

出得果6場仲要有炒都學人下海賣料？ 咪笑大人個口

識字嗎 免費分享心水 要不要教你認字

西雅圖又炒

Lm

好撚勁呀 幾錢一個月料

垃圾扮有料 走啦黎搵食